undergrad defer grantloan 問題

是咁的 小弟原來今年grad 但係要defer一年 下年繼續讀一年fulltime 想問呢個情況仲有無得報grantloan架

有